[集思廣益]一人一個食漢堡包既方法

啲高級少少既西餐廳
咪有得食果啲好大型既burger 既
類似呢啲

咁成舊食又會搞到成手汁
會好呢hea....
個嘴細少少既
又大啖咬唔到 又要分開食
咁都已經唔算係緊食burger啦

有無人諗到啲好方法食 ？？
唔好講話唔好叫就

唔好講話唔好叫就ok*

唔好叫就ok

你搵例子圖都搵好少少
完全表達唔到有幾大型

兩隻手揸住個包果陣 尾指要托住個包底 就唔會散哂

用攪拌機打碎佢拎嚟飲

你點食漢堡糖咪點食漢堡

Okay??????

成手汁

好似食pizza都係

兩啖都食晒啦

用口食

最憎D疊到高一高
要用牙纖先hold 得住
懶係高檔懶係靚既burgers
最on9 係一口一定咬唔哂, M記D包都好過哩D

笑死

但果啲先足料

用刀切開一分二先?

通常用木板上會切埋～

最憎係個包大， 但係舊肉搓到成粒波咁 要食到勁入先食到舊肉 又搭到個包勁高